巴絲打入黎寫封信比5年後既自己

是咁的話說五年前既今日細佬我準備dse既時候 ，寫左封信set左d目標比自己。 聖誕節呢排細佬我收到由朋友寄返比我既呢封信發現入面最重要既夢想已經完成左。雖然而家諗呢一個夢想好on9好傻冇可能做到，但就係當日呢一個傻仔既無所畏懼先會有奇蹟出現(對於我黎講係奇蹟哈哈)。
睇到呢封信，令我反思自己，係完成左目標既呢一年我好似行屍走肉咁渡過。冇想做既野 冇想要既野 冇愛既人
所以我決定要再一次寫封信比自己set一d新既目標，唔再比自己浪費一分一秒。

而下面先係正題，上面可以唔洗理毒撚叫春
各位巴絲寫完封''比5年後既自己既信'' ，之後可以send封信到我email 同係呢個post留名其實係希望更多巴絲見到呢一個post (最好比埋telegram id 我, 到時我會提一提巴絲打收信)，五年後既今日我就會send返封信比各位。

細佬我其實有少少私心 ，希望有巴絲5年後可以send返我個封信比我，同埋係telegram 提一提我寄信比大家。

Email: 5yearsletter@gmail.com
Telegram: pcw123

推一推

寄左 但得一封你會唔會照寄

如果唔寄講聲

寄咗 希望5年後既自己生性

寄啊！ 但巴打你可唔可以寄返比我

準備寫
巴打記得寄

留名

衰野一件接一件唔停咁黎 我都唔知有咩同5年既我講喇

好啊 但有冇手足可以幫手寄返比我

我可以

可唔可以係telegram 到比比一比你email我

比左

我同自己講。收皮啦你以為你咁易成功
哈。真係好笑

你好似收唔到你封信wo 巴打